2019-09-15 黃之鋒 梁繼平義紐約論壇 (足本全紀錄)

黃之鋒 梁繼平紐約論壇 1

黃之鋒 梁繼平紐約論壇 2

黃之鋒 梁繼平紐約論壇 3

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

Push

push

我想問第一條片黃之鋒係咪有講到將人權問題納入貿易戰談判？